激光炮係咪可以零後座力？

即係好似開着電筒 唔會好似開槍咁
個膊頭受晒力向後移

唔係0
EM radiation 係可以exert pressure 所以都可以有後座力

類似電漿咁？

好似而家個乜鬼engine咁
因為波又係粒子

Any sufficiently powerful propulsion is a weapon

Photonic drive 純粹射出去個thrust低到冇人有
Photonic laser thruster 反射過就真係 exert pressure